想搵一篇香港歷來對中國捐款嘅文宣或文章

唔該各位巴絲，最近我見過fb有流傳嘅文章，列哂香港對大陸咁多年嘅無私奉獻，捐款數字等，因為我想反駁一啲大陸人話香港人對中國冇貢獻，跪求，謝謝

唔該曬

我都搵到呢張，唔該曬大家